連狗又del人留言？

#9無左

下面見到有人quote個簡體字留言但係個post到搵唔到

連狗又滅聲？

教大學生會會長真係美貌與智慧並重

我都見唔到#9

條柒頭殘字洗版, 我嫌ban得佢遲呀

殘體字唔配有發言權

'我不是盧子健'search 唔到

應該係bam account連留言都鏟埋

Btw用殘體洗版，bam哂佢有咩問題